獌聯失分，抽2個送滿漢大餐

Lm

係咪牛肉麵味

lm

你揀啦
btw熱狗連新狗都和
搞乜牙

好撚高尚牙

你要大球場面交

唔食唔好要

Ok

順風速遞ok?

曼連會失分我食撚左碗牛肉味佢牙

留名待抽

可以慳返啦

今晚大炒la

佢肯食真講野啦

死mk仔出返去啦
唔洗理手足嫁啦

冇擔心過要食

屎味要？

燈你老母西

留俾我ok?🤤

獌聯有分落袋
我連碗吞落肚

咁開個和比你

好想食 希望死獌狗失分啦

好撚難食又貴 轉同等價錢營多k?

push

執返一分算唔算失分？

抽我

大炒

呢場計候城痛失兩分定點

唔好推

滿漢全席

幫樓主答，曼聯本身目標一分，而家冇失

G

未食過，希望中

比獌狗食啦
平時食開屎
仲要挨夜睇失分
補償下啦

垃圾球隊有1分唔算失啦

留夠抽獎

棄權唔抽

笑死

得獎名單
Costaza
鋼gum

屌 造馬

造馬。。。。

重抽啦屌

有獌狗都叫做馬

無我
造馬

請你吃又點話
請你唔好比膠袋拎

星期六帶錢還

星期六面交

得喇

會你老母

會
會
會

你人到就得啦 要肛交

你同返琪狗玩啦
我唔好呢味

屌你老母做馬既

抽中我嘅可唔可以送俾摩狗

下次抽你同 鼠b

Diu 造馬

重抽啦屌你